[你們的女神] 36歳文凱玲住劏房4年 停工入院做子宮手術：有錢先敢入行

正在熱播的電視劇《荷里活有個大老千》，劇中的明珠努力工作，希望找到機會拍電影成為女主角。現實的文凱玲，是10年落選港姐，喜歡電影的她，比賽後卻未有全身投入娛樂圈，反而繼續做空姐，遇到有拍戲機會，她才向公司請假。原來有四年時間，她更一直租住百呎劏房，為的是可以儲夠彈藥，才敢正式入娛樂圈。

香港大學心理學系畢業的文凱玲，大學時期已經替學生補習交學費，到出來工作，更負責家裡大部分開支。要入娛樂圈，她明知收入不穩定，所以一直未有放棄空姐工作，在衣食住行更慳住用，她曾經跟朋友說要儲夠錢先敢入行。兩年多前，她正式簽約經理人公司，接了多部電影和電視劇，才做全職演員。上年，她因切割子宮肌瘤入院做手術，因為傷口深，足足休息了幾個月，雖然沒有收入，幸好她向來生活慳儉有積蓄。

文凱玲一直搏殺，在跟杜汶澤合拍電影《唐伯虎衝上雲霄》時，飾演秋香的她，已經豁出去拍出浴戲露大半球。到上年的《冒險王衛斯理之支離人》，她又將留了多年的長髮剪短扮演殺手，跟林家楝做對手戲，今次跟好戲BABY JOHN做情侶，她又成為劇中被抽水最多的女角，好有挑戰性。

36歳,感覺演藝事業先岩岩起步

要紅既 好似ali 咁m2,3年已經夠

佢好正
好想佢閪我面

老g

拍鴨王果陣明串暗串袁嘉敏 ，真係八婆性格得緊要。
唔會紅。唔露點肯定冇定企。

兩個都kong u

讀到書 有身材 都唔一定紅到

話時話 黃晶 真係爽皮

兩三年 又換一批女